（笑話？）律政司方:三子不欲擾民大可郊野公園佔中

去年4月被裁定在2014年佔領運動中，串謀作出公眾妨擾及煽惑他人作出公眾妨擾等罪罪名成立，被判緩刑至監禁16個月不等，各被告提出上訴，案件在上訴庭續審。

律政司一方指，佔領行動3名發起人用盡方法增加曝光，希望吸引更多人參與，反映早已估算行動將達到一定規模，明知行動會造成公眾妨擾，如果被告不希望妨擾到公眾，大可將佔領行動搬到郊野公園舉行。

律政司一方又指出，上訴方一直緊咬住「佔中三子」原先策劃的佔領運動，與最終發生的雨傘運動不同，認為即使地點及日期有改變，仍不改戴在當晚向群眾宣布「佔領中環，正式啟動」事實。

代表張秀賢一方指，張秀賢當時只是呼籲示威者進入政總東翼前地，以「重奪公民廣場」，而非叫人佔馬路，加上他曾多次宣布集會結束，故不應被定罪。

代表黃浩銘一方指，當時黃浩銘一直明確地告知民眾如有救護車通過時，須讓救護車通過，故控方證供，不足以證明其言行會癱瘓交通。

佔中案中戴耀廷及陳健民被判監禁16個月，邵家臻與黃浩銘被判監8個月，朱耀明、陳淑莊、張秀賢、鍾耀華及李永達5人被判緩刑或社會服務令。

佔領浩園丫笨

禮賓府都得

問律政司：是否在郊野公園舉行便不會妨擾到公眾

邊有佔中？佔旺銅鐘尖就有

多謝教路

咁上獅子山
又被你地黑警記名同拉

原來佔領郊野公園唔犯法，明晒

二澳

政府不欲擾民大可真普選

中環有郊野公園？